自已國家入四強究竟係點

今晚我終於感受到

關你撚事咩

關你撚事

關你閪事咩

樓主有Bno 海外國民

拎埋冠軍 成個香港都係英格蘭波衫

1966果屆我得5歲 全港都感動到喊

我係法國人

大把fd渣bn都未出聲

弱撚智
香港亞運抽好簽唔撚見你班人講

香港周街都有bno 啦

你知唔知咩係bn

bn 定 bc

英國精神國民

bc

又打飛機

應該要抽過

廢老

樓豬分分鐘係 95 , 96 年出世

以為自己係英國血統